我好掛住我女朋友 不過我唔敢同佢講

係要撞下板架啦
撞完就好知要氹翻佢同俾翻空間佢

我知我做錯喇 靚姐你原諒我啦

我驚佢亂諗嘢 好唔容易先喺到埋一齊 我好唔開心

幾歲

氹番人啦
可能你女朋友都好掛住你呢

之前男朋友行開咗又係好掛住佢所以掛到會發錯脾氣

唔容易一齊就更加要緊張啲
做啲俾到非物資感覺嘅嘢佢

對唔住 我話我會改 但係我一次又一次咁破壞大家建立嘅嘢 仲要歸咎於你 畀機會我啦

幾日既空間都唔比人 仲要發小朋友脾氣
點行到老

我咪話自己錯 好對唔住佢 佢第一次拍拖都表現得好過我

做男人做到你咁垃圾

掛住人就俾人知啦

可能佢等緊你嘅一句

我係

唔敢講

Hold me now
It's hard for me to say I'm sorry
I just want you to stay

你真係垃撚圾到忍唔住突登login入黎屌7你
你夠12歲未呀